docker commit
Разница между cmd и entrypoint
docker commit
перемещение docker image между хостамми
docker context

enviroment
-e 

docker build x

зависимость от dockerd 

docker build x  -- mount

kaniko как сборщик не требующий docker демона

